有冇人係度睇下秒唔秒回到你

親情

秒

狗姐我快唔快

愛情既威力
我覺得會支持到你做好多野
雖然友情都得 但感覺唔同

其實友情唔係好得

睇下做啲咩啦
普通野 可能得
純粹都係問下意見

快

唔好咁

女朋友

好炭

灰

拎去bbq

我都係 點解

Whyyyyy

條女無黎m

有左？

都係愛情第一

希望唔係

遲左幾多？

Hi

hi

樓主做雞
樓下唔好再覆

去驗下

爸爸唔好唔要我

5日啦

你老母綠汁閪

今年都算係順利一日

諗住過多幾日先

唔會

屌你啦！

5日ja

2019新身分 爸爸

上次幾時扑

差一日就你危險期
有帶套無食藥

可以唔比嫁咩

20幾日前

驗得啦

帶套入面射？ 都會好危險

咁呀 過多3-4日去驗下
咁支野驗

食屎啦！ 我想死啦

佢冇吹我比

係架咩

師兄好有經驗

嗨

冇 我真毒

唉

點解個個都愛情先

唔知有冇漏。。。

你同辣姐結婚啦

求打救

又畀人串

sorry

太早驗唔準

買支驗孕棒求個安心

邊有個個

咁幾時驗最好

有咗點算。。。。

錫返 唔好

過多一星期

有錢有時間咪生

落啦

過多2-3日先會準啲

重讀緊書。。咪搞啦

遲左7-10日啦
起身後 第一次尿尿最準

咁得一個選擇姐

係咪可以食藥落架？

係到

你地有能力就養

無。

好傷

咁唔錫了

唔好問我 我女仔手都未掂過

幾大？

20。。

緊係唔得

咁你女朋友有咩意見

我要男人

唔知，希望佢會理性d

男人我指

呢到揀個

即係 你希望佢會落？

我冇資格

你好好

我男人黎架

係

我係張敬軒的男人

咁一係家計會落 平啲
一係 私家 貴啲

你好

家計要三個月內

好唔代表會俾人揀同有資格揀人

軒仔正

同意

狗姐請我食飯

好似係 發現有左 都差不多一個月

大把冇資格拍拖既人都有拖拍

平啲可以？

我有丁

真

可以

關智斌

咁我地呢啲叫咩

慢慢嚟

真毒

想而家就有

毒毒圍爐

軒仔唱歌好聽又靚仔 我中咗佢毒

好難

唔會有

飲緊益力多

好田

我希望佢快啲出現

join

我都想

想飲好耐

買

一齊忍

綠色係咪冇咁田

飲緊

係呀

習慣a0了

100ml 有幾多糖？

我都係

A0 dog

飲得唔好理

又岩既
忍完開心就好

如何出pool

想有女

我都想要女

係 想飲就飲

唔好同我爭

我條腰仲好痛

你轉gay咪得

睇醫生

我係咪可以渣

病徵

人類感染禽流感的病徵可由流感樣病徵（例如發燒、咳嗽、喉嚨痛、肌肉痛）到嚴重的呼吸道感染（例如肺炎）。眼部感染（結膜炎）和胃腸症狀(例如噁心，嘔吐和腹瀉） 也可能出現。感染較嚴重的類型〔如甲型禽流感（H5N1、H5N6、H7N9或H10N8）病毒〕可引致呼吸衰竭、多種器官衰竭，甚至死亡。

又揸。

今日未揸

你有女約

我又聽

發燒先睇

唔好拖

可能我訓得唔好

早啲訓

太早了

你地結婚未

我太差 襯唔起佢

點會

真架

俾馬馬恰

🐴

點恰你

叻雲

又抄

你都叻

你仲叻

佢唔理me

可能食緊女

又真

由佢啦

有女食真好

係 食得開心就好

一陣磅重 好緊張

Pm me 一陣

好呀 好驚重咗

皇上

你pm餃餃

狗狗

傷心了

一定唔會

點解

你又想睇咩

好難講...

大家都明白曬啦

因為掛住你

而家咪上水見你

今日去咗邊呀

同屋企人行深水埗

你岩岩病完

我而家正式宣佈
浮雲仔好想比餃餃強姦

痴線架 唔係呀

皇上好叻

多謝

又係你叫唔好唔強姦

晏啲要同辣支分享

唔好

叫佢自己追po

唔好停

辣豬會保護我

你又想比人強姦

我聽日考通識

唔好停係咪
愈叫唔好 即係好啦

又搵怪叔叔 食過番尋味

come 利申處

大家祝願我順順利利坐5

要記底邊一頁先

輕鬆

咁唔叫了

佢會食花生

無興趣

唔要呀

5**

祝福

大佬

加油 叻豬5**

做咩要忍住姐

怪叔叔已經帶埋ky去緊搵你

我要怪小姐

聽日去AIA

同邊個

浮雲（M底）

呢個問題都幾白癡

有警棍

你好型

唔係

點知佢

羨慕

我明白架啦
大家都明
你叫我 唔好唔強姦你啊嘛

我又想去

唔好強姦我

唔喎

做乜咁話佢！

招靚女強姦我

有曬證人

蜘蛛仔快啲保護我

今晚早啲訓

Sor lor

去啦，

唔喎，你蠢你事

自己去 點睇

🕷

啲驚好難玩 易玩個啲公仔好樣衰

浮雲： 🕷

好悶啊 做緊咩

識緊你女朋友

我想how穿你門口

幫我搵女朋友

我有 佢好大波

識嘢喎師兄

心死得更透

好聽

我想要男主角

我個fd一路睇一路同我講 個女主角真係好靚

說再見為何不見

身材好好 我想有佢咁大

又靚又好身材

好羨慕

有冇聽埋天敵

有

要早啲訓

晚安

我話你地

靚女係世上既功能就係比人遠觀同埋葡萄

你唔洗？

我唔訓
應該

仲有比人丁

又丁

俾人恰 唔開心

俾人恰到訓唔著

我好忙
又要丁你 又要丁靚女
仲要去強姦人

下
馬馬？

算吧 舊男友

我笑我 還在鬥

係！

仲有強姦我

這低價情敵 難接受
你贈我 這種質素對手

返工？

識個新男友

扑緊野 點覆你？

對唔住囉

可能part time 黎

你扑緊佢條女？

無事既 唔好諗多左

扑緊你

我叻唔叻

好搞笑

你 收 皮
嬲 你

辣辣

辣辣
習大大大大大
有野要宣布

唔好嬲

咩

女奻姦

一陣就知

愛情 友情 親 事業

要人陪我君臨天下 東山再起

好叻

1

聽日返工

喂

我都要

好快

大佬讚我
今晚唔強姦你住

係 開心？

想辭職

開心就好

快辭

準備星期五遞信

做咩呀

無

邊個恰你咁大膽

排完跟住呢

可以唔洗丁我

鳩馬

咁唔好藍

未搵到新工

今晚放過你

裸辭？

好好笑個名

新名 我啱啱改 叻唔叻

好叻叻

我都想，屋企人唔比

請大家沿用佢新名

劏咗佢比浮雲仔食

冇跟住嫁
問下嫁咋

今晚咋

個字點打

好啦

No 餵雀算

完了

大火 鳩

開心

好

邊個個名咁on9

要大開殺戒

同羊肉差唔多架咋應該

無咗聖誕公仔啦

你係我地呢到暫時唯一一個友情放第一既人

冇左Christmas icon

你

go

m

習大大

親情
金錢
事業
愛情
友情
點排

我淨係要羊肉
冇左聖誕狗狗

我蠢

我頂彈彈帽冇左啦

親
友
愛
金
事

乖乖

試下馬肉先啦

我要小天使阿

大佬
解釋下🤴🏻=誰

我要彈彈帽

侮辱我 當初跟你邂逅
漂亮壞男友 此刻卻似種污垢

唔要臭馬
我都要小天使

唔係咁容易

做咩喊

識我 好易

不好食 食狗肉吧

點解會咁

冇咗聖誕帽

冇人食到

辣姐好叻

我

同現實一_樣
所以好鍾意呢兩首歌 痛到入心

1. 你唔係我大佬
2.你答錯問題

小天使

去讚佢

之後我個fd日日loop

你都唔差

暗戀了

辣支
我發現女 多數 親情排第一

你係咪我個fd

未沖涼 唔想沖

ysss
except u at the moment

相認了

其實我係巴打

我覺得呢個係睇同屋企人既關係好唔好架姐

就憑呢兩首歌

冇丁巴打

你都好叻

你岩

兄弟不嬲都放第一

叫浮雲仔切比我就有

又關我咩事

做你兄弟好 做你女朋友就慘

你個日自宮左

不過要排屋企人同我自己既話 我自己會排第一

所以而家要拎返

唔係咩

光加熱就等於火
皇加冠就等於我

冇人靠 就靠自己

最方便拎佢

辣姐保護我

再也沒法擋 hey ~

要靠都唔係話無我靠既 不過我自己可靠好多

佢聽命於我

點解，你又知我對女朋友唔會好？

小二 花生

緊係女擺第一

好似係你自己講

信自己

女，可能會分手
但兄弟唔會話散就散

餃姐

仲有一樣野你未知道

乖

咩野

朋友同兄弟都可以反面架姐

你問問習大大大大

冇野 唔使理佢地

女都可以分手

自己養自己 自己既事自己話事
無人可以支配我/干預我任何決定

佢去左邊

好型了

唔分手就一世 兄弟唔鬧交但佢地都會結婚

唔係叫佢去番唔知第幾頁睇咩

佢覺得女朋友比任何野都重要

#272 # 278
大概11頁

但始終兄弟你有事就會出黎
女朋友唔分手一世，你有事都唔一定陪你過

又型

呢句野 咁似我講個句

做咩又好型

兄弟都未必次次得閒有能力幫你
我好好彩以前啲女朋友係會幫到我 雖然我有女就唔使人幫

帽仔dog

真係記得

我地好叻

算啦，每個人定義唔同，無得講

你最型

緊係

浮雲仔先係型撚

但冇女

到佢地組織左家庭
佢地就家庭行先

我都無

所以佢係我大佬

都好合理

丁佢

追完前傳
你地可以開始

想要咩女

總之就係
浮雲仔好想比餃餃強姦

唔想呀

你想要咩女 我同你爭

好正常
如果結左婚 都唔家庭行先
好 打極有限

why

仲丁
直接女女女啦

有證據係前面幾版 無得唔認數

講下姐 大家都無女 唔恰你

你啱

呢啲會離婚

講下擇偶條件

我醒架ma

下 無架喎

叻餃

唔好怕醜

catgirl

我就係

嘻嘻

無條件唔代表係人都啱
無條件同隨便係兩回事

做咩震曬

即係講feel？

正確

唔會因為某啲特質條件吸引到你咩

又話有女女女戲睇？

冇呀

下 我花生都叫埋

可能有但係我自己唔知掛
個人無咩感情 好少搵到真係鍾意既人
歸納唔到佢地既共通點

陪我東山再起 臨臨天下既唔係女而係麻甩佬 我會接受唔到

當然 女人做到男人做唔到既人

你做主角啦

有啊
我岩岩去左沖涼做準備

麻甩佬

例如？

乾淨啲岩既

埋位啦你
action啦

仲香噴噴

咁惡既

餃子味洗頭水

[member等聽[/member]

佢係導演

片場係咁嫁啦

情侶之間交流一定比所謂友情緊密 自問無乜朋友

有牛奶嘅香味

啜啜都係既

action

浮仔佢比我用眼罩 蒙緊對眼

之後我推底左佢

屌 玩場驚都遇到豬隊友

more

佢露出 既表明

玩咩

你玩驚架咩

clashroyale

玩少少
最近玩少左

佢好緊張 緊張到 係咁震

高潮眼？

我以前玩個陣都係豬隊友

憑感覺出

咁鍾意睇甜故

之後我好溫柔咁 嗲左佢幾下
佢由 變左

咁叫甜咩

好玩咩

你繼續寫就會

之前無聊咪玩下 我啲驚玩得唔長 成日轉驚

咁一開始都係既

🥟：你做咩紅都面曬
☁️：冇喎😳

之後我係佢耳邊 吹下幾下
佢即刻
發出 嗯～～～～（略高音） 既聲音

咁你係咪想睇

咁認真玩好攰架

好好笑

我最近 玩數獨

好玩我有時都會玩

我好認真架

好玩

搵緊邊個版本好用啲

辣姐想睇

咁你呢

想睇下你會寫成點

你係不要暗戀上面作出左好好既示範

好似得佢睇

頹

我解讀唔到句野

感覺到你文筆唔錯

歪

有咩問題

我表達能力勁差
所以作文都好差

都唔係呀

唔係女囉

Cow

ing

由於佢比我蒙左眼
佢都仲係驚驚地
為左令佢放鬆少少
我點左有香味既蠟燭
同播左啲音樂
等佢放鬆少少

我見到由 慢慢變左
開始冇咁緊張

馬馬有女

唏呀唏呀唏呀唏呀唏 能拍拖邊個想轉基

似sm

我明啦
解讀成功

no

唔要sm

因為女朋友

身邊好多女仔，但一個都冇食過。咁叫乖定係笨呢

cowing 仔？

佢做咩

唔係咩
我成日up唔出自己想講既重點

屌

笨

教我

無用

無乜點理我

滴蠟

你好叻

我唔覺 要再約我傾多啲先知

佢唔理你？

冇啊

佢又去左邊 佢成日溝仔？

原來狗姐鍾意玩sm

加滴蠟ok?

忙？

係想睇你俾餃餃滴蠟

你好勁

知架啦 平時扮晒乖咁

你想要 我就加啦

邊到勁

佢好想要

即加

其實 你都想玩

唔想

係都唔係同你講啦

文筆通順 idea完整

呀

男神

佢唔鐘意覆人

我終於知皇冠係邊個

你鍾意滴人地定滴自己

睇人俾另一個人滴

試玩繩但未玩過蠟

邊個

即係兩樣都鍾意

你！！！！

冷靜啲

狗姐仲唔瞓 唔洗撈？

我係🕷️喎

等你養

眼瞓

咁佢唔中意覆人姐
唔係唔理你既

唔關你事

原來你係咁既人 好興奮

我知

發現新大陸

訓啦咁

唔講啦

訓先 早抖

早抖

早抖狗姐

放心 好似我呢啲肥婆永遠冇機會

早抖辣豬

會餓死

咁我又好鐘意搵佢
佢係幾個鐘先覆一次
[/member]

睇你有冇心

你唔肥 你好好 大把人想同你玩

咁點解皇冠又係我

見佢放鬆左
🥟：你準備好未啊
☁️：等左好耐啦（好細聲講）
🥟：你講咩啊
☁️：冇啊😛

今日浮仔著左件深藍色恤衫上黎
下身就一條卡奇色褲

咁我就一粒一粒鈕幫佢慢慢解開
解到第四粒 我就停左手
浮雲仔個樣開始覺得有啲奇怪
佢個樣
但佢又唔知我做緊咩
又開始好緊張

好緊張簽約

即諗即寫

一齊去食二手飯

做咩停左

知道皇冠係邊個未

你玩過？

其實我都唔知

一陣就滴你 m雲

下

我唔係

緊咩張姐 請左啦都

你起身要追番我個故仔

你好認真 可以去講故台

原來你好想睇

叻叻

咁唔寫了

會冇人睇

辣姐同狗姐想睇

要滴你了

你可以寫一個故
用連登啲icon配合 一定好生動

我望一望個蠟燭 都熔左一半
我就拎起左佢
望住浮雲仔比我除一半既上身
見到佢白雪雪
而個蠟燭啲蠟 有少少粉紅色
不如滴少少落去
應該都幾過癮
🥟:浮雲仔 你怕唔怕熱
☁️：唔喎
🥟：真係唔怕？
☁️: 做咩咁問

我冇答佢
之後就滴左幾滴落佢身到
浮雲仔即刻：啊～～～（高音） 你做咩啊

好痛呀

開頭我有架

咁你想玩咩

想你同狗姐玩

好好玩

我見到

女女好咩

唔好玩

我拍片

後面諗下點加先

玩皮帶好冇

你唔join ?

點玩

一陣你就知道了

唔滴都唔join ?

你越玩越興奮

唔滴就join

嚇下佢

睇黎佢都好鍾意玩sm

又話拍片

你配合下啦

我就讀者寫炸

怕痛

你隻手做咩

姐姐係到 唔怕

你會整痛我

啊～～～
唔好咁

你有冇用緊電腦
幫我copy返我個故仔

一陣就唔痛痛

想一篇過？

打完 要留念

唔喎 見到都痛

跳樓了

花哥

我地呢幾日推po推得勁快

瞓啦 早抖

因為有你

早抖男神
祝你簽約順便

個個都mon post

之前冇咁誇張

秒我

好誇張
三個鐘爆一個post

之前幾日都唔爆一個
因為個個都想強姦我

薯女

佢即刻拉開左個眼罩
之後望住我上手面個蠟燭
浮雲個樣
我仲以為佢會
點知佢竟然

原來佢都鐘意玩呢啲野
咁我放返低蠟燭
繼續除堆佢件衫

好啦
之後到下半身
我見到佢有用皮帶
之後我
心諗 可以玩皮帶
我慢慢拎左條皮帶出黎
諗住綁起佢對手

點知佢一手反過黎
壓住左我
仲要露出一個表情

我心諗 今次仆街了

呢幾日真係誇張咗

幫我啦
我打得好辛苦

不得了嗰故

你死啦 滴我滴得咁開心

叻了

原來你有睇

緊係有

餃姐好多fans

仲要唔要作落去

幫我copy 啦

快啲寫埋我點炮製你

一陣先

我以為我浮仔同辣辣睇

你地幾個

突然咁想睇

唔想喎

☁️：你做咩要滴我
🥟：冇啊冇啊
☁️指一指自己心口
☁️：呢啲咩黎架
🥟：我咩都唔知啊

之後佢拎起條皮帶
☁️：你岩岩想做咩
🥟: 唔喎
☁️：真係冇？
🥟：冇啊

之後佢快手 綁住我對手
仲要綁埋個床架
我想走都走唔到

浮仔佢比我用眼罩 蒙緊對眼
之後我推底左佢
佢露出 既表情
佢好緊張 緊張到 係咁震
之後我好溫柔咁 嗲左佢幾下
佢由 變左
🥟：你做咩紅都面曬
☁️：冇喎😳

之後我係佢耳邊 吹下幾下
佢即刻
發出 嗯～～～～（略高音） 既聲音
由於佢比我蒙左眼
佢都仲係驚驚地
為左令佢放鬆少少
我點左有香味既蠟燭
同播左啲音樂
等佢放鬆少少

我見到由 慢慢變左
開始冇咁緊張
見佢放鬆左
🥟：你準備好未啊
☁️：等左好耐啦（好細聲講）
🥟：你講咩啊
☁️：冇啊😛

今日浮仔著左件深藍色恤衫上黎
下身就一條卡奇色褲

咁我就一粒一粒鈕幫佢慢慢解開
解到第四粒 我就停左手
浮雲仔個樣開始覺得有啲奇怪
佢個樣
但佢又唔知我做緊咩
又開始好緊張
我望一望個蠟燭 都熔左一半
我就拎起左佢
望住浮雲仔比我除一半既上身
見到佢白雪雪
而個蠟燭啲蠟 有少少粉紅色
不如滴少少落去
應該都幾過癮
🥟:浮雲仔 你怕唔怕熱
☁️：唔喎
🥟：真係唔怕？
☁️: 做咩咁問

我冇答佢
之後就滴左幾滴落佢身到
浮雲仔即刻：啊～～～（高音） 你做咩啊

繼續

變左甜故

cls

都話架啦

我繼續寫 我咪好變態

唔可以寫到一半唔寫

睇你點收個尾

吊吊你引

屌
爛尾可能

九成

開頭都幾搞笑

其實爛尾都搞笑

呢到有無小朋友架

要撚撚點sm浮雲仔

習大大大大

餃

你睇曬啦

無認真睇 掃咗一次

好難作

你地有冇聽過1872

歌？

搵怪叔叔接手

浮雲仔？

啊～～
我諗到了

浮雲仔鍾意怪叔叔

你咁問就知道你冇聽過

我久唔久就搵黎聽 好撚搞笑

我感覺到浮雲仔佢
好似好興奮
我叫佢綁細力啲
佢完全唔聽我講野

佢而家個樣
我唔敢望住佢
唯有望另一邊
之後佢隻手開始
我就一路係咁縮埋個身

佢想拉開我條裙既拉鍊
我用腳 想踢開佢
但佢大大隻咁
一手都推開左我隻腳
我心諗 點算啊
有冇人可以救我

之後突然間電話響
浮雲仔 就接左個電話

我以前有聽過一個
話個女仔 打左$10000電話費

齋呵特別好笑

呢段笑到停唔到

真係好好笑

大力推介呢段

我聽左

998

你有冇睇最新個篇

一早睇左